\begin{figure}[!ht]
\centering
\legenda{Temperatura na superfície da broca em função do arco $Arc$ e do comprimento $Y$, para as condições de \lfluido\ $=0,2$ \unitvazao[s]\ e \Nbiqueira $=365$ \unitrotacao[s].}
\tikzexternalenable
\begin{tikzpicture} 
\begin{axis}[colorbar,
             view={75}{45},
             colormap/bluered,
             %colormap={bluered}{samples of colormap=(13)},
             %colormap={CM}{samples of colormap=(13 of hot)},
             %colormap access=piecewise constant,
%             colormap={CM}{samples of colormap=(13 of hot)},
%             colormap access=piecewise constant,
%             colorbar style={ztick=data},
             point meta max=140,
             point meta min=40,
             y tick label style={sloped like y axis},
             x tick label style={sloped like x axis},
             ylabel=Arc \unitcomprimento,
             xlabel=\Cfluido \ \unitcomprimento,
             zlabel=Temperatura \unittemperatura,
             xlabel style={sloped like x axis},
	         ylabel style={sloped like y axis},
             zmin=50, zmax=140,
             ztick={50,65,80,95,110,125,140},
             title={Perfil de temperatura na superfície da broca}
             ] 
\addplot3 [surf,
           shader=interp,
           %faceted color=blue,
           ]
table {./resultados/graficos/perfil_da_broca_aberto_l_020lpm_r_365rpm/perfil_aberto_da_broca.dat};

\addplot3 [contour gnuplot = {levels={50,60,70,80,90,100,110,120,130},labels={false},
        draw color=black}]
table {./resultados/graficos/perfil_da_broca_aberto_l_020lpm_r_365rpm/perfil_aberto_da_broca.dat};

\end{axis} 
\end{tikzpicture}
\tikzexternaldisable
\label{temperatura:perfil_aberto}
\fonteAutor
\end{figure}
